"人造雨"幫唔幫到澳洲?

果時終國成日用"人造雨"? 🌧

應該好高難度下
首先要有大量既雲，又漂去果個範圍，先可以令佢提前落雨

當年強國純粹唔想某地區落雨，所以鳩射就得

澳洲起多d海水化淡廠先有用

落到去都蒸發曬

人造雨有條件限制 太高温唔會落到。